仲開乜花？

又吹五區開花，究竟開花仲有咩目的？
旺角由班狗企，手足快啲走，唔好再撚班狗啦
今日好多都一朝早就出黎，到而家都12個鐘
開花仲幫到咩？唔好再浪漫主義或者覺得一定要出下去企下叫下先對得住手足
而家有600幾個手足比狗咬左，真係想做嘢出力嘅不如去狗屋幫下班家屬好過啦
買水買食物或者俾櫈遮或者其他必須品支援下佢地會仲實際

係旺角 冇目標係到嗌 等圍捕 建議即走
其他區/屋企要人

推

自推